教訓巴士？

本身係fb 群組見到有人share，但條link 佢地hide 左，我係youtube搵到 同大家happy share

: 巴士狗唔識道路規則，成日老撚馮要人讓，係時候俾d 教訓佢

: 巴士係交通工具，司機錯都唔應該咁閘佢，私家車過份左

講真 九巴司機質素真係愈嚟愈差
而家我甚至懷疑佢地係完全唔理後車速度，老奉要人讓

尋日先比狗巴閘完
仲要舉中指
垃圾巴士狗

而家九巴啲司機揸得好撚閪 早幾日入西隧俾架968硬閘 要扭軚避先冇撞 佢地係咪唔睇鏡？

連Cut兩條線仲要唔似有睇倒後鏡 已經唔係讓唔讓大車嘅問題
利申冇牌

牛頭角，呢個位我又覺得好難怪d巴士佬

巴士佬俾個5我我會讓佢
但呢條友咁樣cut真係要屌佢老母

因為而家冇咗安全獎
撞鳩咗最多扣分. 錢緊要過分.
聽聞以前最勁係扣你$3000 X 6個月安全獎

而排都試過比巴士佬上完客出黎唔睇鏡咁zip我位，我又無咁痴線上去閘番巴士轉頭
係架車自己屌兩聲就算

夾硬cut完第一個再cut第2個,條友係咪冇學過車

新巴城巴啲司機揸得仲撚閪喎

以前啲巴士都幾好禮貌，而家好似差左

係 呢加好似揸小巴咁

正式宣布同小巴仲有的士睇齊

試過好多次英皇道西行近港運城 巴士佬上落完客一野抽2條線到最右線 完全唔撚理你行緊幾快 有個仲仆街到俾我長呠完騎住中快線行

兩個一齊夾停佢咁齊心

揸大車唔蝦蝦霸霸揸黎做咩

以前中記嘅基因

個司機固然仆街
另外邊個設計路線要埋完站cut三線
唔少路線會咁

乘客角度覺得而家d司機好撚差
加速同剎車都係一野踩到落地板
屌你 打機咪

果個位有三條行車線
最右果條上完天橋轉頭落番黎
左線同中線就會有燈位
其實架巴士可以行番左線或中線
咁就唔駛短時間連cut兩線由最左去最右

以我所知有啲路線係要上橋
有啲就行番左中線
有錯勿屌

其實上唔上橋都一樣，如果係公司規定我就唔清楚

D9HI巴老馮唔打燈硬CUT埋黎,尋日大直路先比架9巴踩線想硬CUT差D撞